發夢放蜜蜂加強力電風扇，會發生咩事？

發夢放蜜蜂加強力電風扇，會發生咩事？

可能會 tk

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

會tk

無用

人地d衫/裝咁密，冇皮膚外露